伊朗導彈襲擊美國空軍基地，80名美軍被殺，200人受傷

Source？

80

pull

不斷更新：報復炸美基地伊朗聲稱殺80人｜即時新聞｜港澳｜on ...https://hk.on.cc › 20200108 › bkn-20200108071902559-0108_00822_0011 hour ago - ... 官蘇萊曼尼上周五（3日）被美軍暗殺，更稱炸死至少80名美軍；美國國防部 ... 1410 美國有線電視新聞網絡報道，美國與伊拉克的士兵在導彈襲擊後在 ... 1405 伊拉克軍方表示，伊朗發射22枚導彈，其中17枚攻擊阿薩德空軍基地， ... 死至少80名「美國恐怖分子」，另有200人受傷，同時有美軍直升機及裝備「嚴重損毀」。【持續更新】伊朗自衛還擊美軍駐伊拉克基地稱造成至少80人死亡 ...https://www.hk01.com › 即時國際 › 持續更新-伊朗自衛還擊美軍駐伊拉...8 hours ago - 美國官員指襲擊帶來甚少破壞，多名高官曾到白宮與總統特朗普商討對策，特朗普其後 ... 【1340】伊朗國營電視台指出，伊朗向伊拉克目標發射15枚導彈，80名「美國恐怖分子」死亡，200人受傷。 ... 【1135】黎巴嫩廣場電視台（Al Mayadeen）報道稱，美國空軍一架飛機在伊拉克阿薩德空軍基地跑道上被伊朗導彈摧毀。伊朗媒体：美军遭空袭基地至少80人死亡，200人受伤_澎湃国际 ...https://www.thepaper.cn › newsDetail_forward_5460046轉為繁體網頁2 hours ago - 伊朗媒体：美军遭空袭基地至少80人死亡，200人受伤. ... 环球网1月8日消息，伊朗“Press TV”电视台刚刚消息称，在伊朗对美国驻伊拉克军事基地发动的导弹袭击中，造成80人死亡。 ... 到目前为止，阿萨德基地内至少有80名美国军人被杀、200人受伤。 ... 外媒：美空军一架飞机在驻伊拉克军事基地内被伊朗导弹摧毁.伊朗轰炸美军基地致至少80人死亡、200人受伤_网易新闻https://news.163.com › 新闻中心轉為繁體網頁2 hours ago - 伊朗轰炸美军基地致至少80人死亡、200人受伤直升机,美军,导弹,阿萨德. ... 报道，到目前为止，阿萨德基地内至少有80名美国军人被杀、200人受伤。伊朗媒体称袭击打死80名美军人特朗普说一切安好｜多维新闻网 ...https://www.dwnews.com › 全球 › 伊朗媒体称袭击打死80...轉為繁體網頁8 hours ago - 据俄罗斯卫星网2020年1月8日报道，美军驻伊拉克空军基地遭火箭弹袭击。 ... 消息称，在伊朗对美国驻伊拉克军事基地发动的导弹袭击中，造成80人死亡。 ... 报道，到目前为止，阿萨德基地内至少有80名美国军人被杀、200人受伤。射導彈報復美軍伊拉克基地伊朗報道聲稱殺80傷200 | 星島日報std.stheadline.com › instant › articles › detail › 即時-國際-射導彈報復美軍...25 mins ago - 今日（8日）淩晨，伊朗向美軍駐伊拉克基地發射十多枚彈道導彈，美國國防部亦 ... 有伊朗報道稱該施襲炸死至少80名美軍，200名受傷。 ... 導彈全部擊中伊拉克的美國目標，炸死至少80名「美國恐怖分子」，200人受傷。 ... 伊拉克軍方其後表示，伊朗共發射22枚導彈，當中17枚攻擊阿薩德空軍基地，其餘5枚則攻擊北部埃 ...射導彈報復美軍伊拉克基地伊朗報道聲稱殺80傷200 | 頭條日報hd.stheadline.com › news › realtime › 即時-國際-射導彈報復美軍伊拉克基...25 mins ago - 今日（8日）淩晨，伊朗向美軍駐伊拉克基地發射十多枚彈道導彈，美國國防部亦 ... 有伊朗報道稱該施襲炸死至少80名美軍，200名受傷。 ... 導彈全部擊中伊拉克的美國目標，炸死至少80名「美國恐怖分子」，200人受傷。 ... 伊拉克軍方其後表示，伊朗共發射22枚導彈，當中17枚攻擊阿薩德空軍基地，其餘5枚則攻擊北部埃 ...伊朗媒体：伊朗空袭美军基地致80死200伤https://3g.china.com › mili › global轉為繁體網頁58 mins ago - 美军驻伊拉克空军基地遭袭击，伊朗媒体报道称美军死伤数百人。 ... 到目前为止，阿萨德基地内至少有80名美国军人被杀、200人受伤。 ... 该知情人士补充说，基地内的20个重要目标被15枚导弹击中，大量的无人机和直升机被摧毁。#伊朗方面称80名美国军人死亡#伊朗法尔... 来自央视新闻- 微博https://www.weibo.com › ...轉為繁體網頁1 hour ago - 伊朗方面称80名美国军人死亡#】伊朗法尔斯新闻社消息：据伊朗伊斯兰革命卫队情报机构，美军阿萨德基地内至少有80名美国军人被杀、200人受伤；伤者被直升机带出基地；基地内的20个重要目标被15枚导弹击中，大量... ... 美国人居住，但有伊拉克人员伤亡。#美军驻伊空军基地遭导弹袭击# L央视新闻的微博视频 ...

又幾可信下wor全部紅媒

Weibo 樓主支那仔？收皮啦